一人n套原本好hit 但突然人氣插水嘅作品

銀魂

鬼滅

約定夢幻島

未聽過

火星異種(?)

真係好可惜，前面真係好好睇

真係好睇，故事畫風都好正
但作正病左後就完全斷左咁
我之前仲儲左佢漫畫

鐵血

One piece

比起幾年前真係dup得好勁

我英

加速世界

巨人

加速世界第二季先定利物浦攞英超先

艾斯死左之後差好遠
和之國有啲悶

連載中嘅op竟然仲少人討論過收皮好耐火影

因為火影再柒都有頭有尾，角色有成長，OP？睇住艾斯死咗，兩年後路飛乜都冇改變，想點

好似係屌都冇人屌咁
好怪

已經冇眼睇，對尾田失望

既然有Dgray Man份，World Trigger算唔算

食戟

死神

藍染之後即刻跌出三大

美食的俘虜

後期戰力大暴走，二郎死得太快

東京喰種

完

動朋

死神真係⋯
藍染嗰篇完咗啲劇情就唔知想點

本來想棄 但見到佢個千年血戰篇又講到最終章咁
諗住可能會一雪前恥 畀次機會佢追埋套嘢

結果

我突然之間諗起一套叫學園默示錄嘅嘢

唔知算唔算人氣插水

套嘢播完第一季就銷聲匿跡咗

校園默示錄

漫者原作者死咗

五等分

*漫畫

冇突然喎

一定係涼官

妖尾？

當初第一次睇比我嘅感覺係鋼鍊級數神作，可惜後面作者重新連載之後完全變左第二本書咁

tvb

Sao

呢套係幾好睇既

一寫和之國就收皮

火影

火影，去到後期怪獸打怪獸 棄左

獵人

有無腦？和之國後人氣上升返

進擊的巨人

依個真，棄左好多期了

本身一年出一本單行本，畫到三十話作者就死左

指尖奶茶

國家隊 Darling in the Franxx

不要再說了

其實仲好好睇

Keroro

人氣上升？係咪講日本本土呀？

離開左媽媽之後就無睇

魔禁第3季

香港都係啦
big mom個篇先跌得勁,和之國升番少少架啦

甲鐵城

和之國不知幾好睇 咁都話悶果班明顯冇睇

青之驅魔師算唔算

美食俘虜算唔算

係，路飛俾人捉咗入石礦場就冇再睇

之後幾好睇
不過建議巴打大半年後先追番
依家先岩岩開打

作者每次病完重出時畫風又唔同咗

之前都知死了

輕羽飛揚
動畫第一集超震撼
過幾集之後唔知做乜春

斷左唔緊要，但中後期既劇情變得好奇怪

連登環境者

黑執事

唔算
睇排名不嬲唔算高
不過被迫腰斬又怪d

使乜同佢講咁多野，直接屌佢老母

棄咗就同我收皮啦，屌你全家老母

屌你你老母臭閪

榮一郎幾錢身家你知唔知啊，佢同木村拓哉有幾friend你又知唔知呀？

刀劍神域

和之國好好睇wor

咸魚青菜，各有所好

妖尾、野良神、喰種

都唔算突然嘅小說拖成十世都未出新，條撚樣都好似話唔知點寫落去，加上第二期動畫玩永無止境的八月，咁藝術嘅嘢喺動畫界又點會有大眾buy

一屌再屌之下，再加上輕小說動畫化開始變成主流，就冇人再記得

BTW谷川流我屌你老味佢真係套套都收尾咁滯

雷聲大雨點小

入黎都係想講美食的俘虜

啲戰力幾何級數咁上：釘拳無限
後期七王，講比幾勁幾勁，一、兩期搞掂晒，打都無打。

點死嫁

做乜撚野

缺血性心臟病，wiki咁寫

櫻花莊算唔算
人蔘雞湯事件比人炎上完
唔好話2季，連ova 都無得出

妖怪手錶

幾年？呢十年黎每況愈下

呢家細蚊仔轉咗睇咩

永續pkm同角落生物

惡魔奶爸勁好睇 無啦啦腰斬

後面故事推進得幾好，正常發展，但唔係expect 既感覺，好似換左故事咁

emma煩閪我儲埋一次過睇其他唔差 尤其係打女王

好鐘意佢地係牆內時同媽媽鬥智力過時既氣氛，但出到去記另一個感覺

巴打可唔可以劇透下
想知諾曼係咪變左鬼

no,繼續mvp咁carry全部
上面巴打都講得啱
同出孤兒院前唔同feel
好似一下無左追看動力
我都係wfh先一次追返
先發現其實個plot幾smooth
個人感覺係有emma就想skip
打女王嗰part係正

d畫風唔同晒，故事開始暴走

一直有傳聞話復刊之後已經唔係星野桂畫，係助手畫

涼宮算唔算 近年無晒影

七大罪

我覺得係魚人島，魚人島篇真係悶嘅極致

點都好，只知道再睇落去有生之年都唔會睇到結局

呢個真
全四集完

311地震後就停咗，幾年後作者因病過世

作者死咗點畫。。。
放過人la

pokemon 行緊細路路線+重推151

鐵血的孤兒

開始我都覺得emma on99，但佢同情啲鬼都情有可原
鬼食人，同人食豬牛肉一樣，佢地唔會覺得有問題
如果可以令到雙方和平共處，其實可以放過普通鬼

天空侵犯

哥布林殺手

幽遊 Hunter竟然冇人講😂

足球小將

IS,開哂成班後宮但好似無晒下文咁
我無睇小說所以唔知發展

友少，又係唔知完定腰斬
本畫集唔出真係好可惜

植木plus
又係d當冇出過

遊戲人生？

冇人講動物朋友?
第一二季包括由0%到9x%既分數

魔法禁書目錄，作者塞大多嘢落去畫餅太大搞到銷量大跌！

家庭教師

唉，一直等佢第二季，明明劇場版都應該收得唔差

佢出得慢姐，但一直高質

罪惡皇冠

妖尾

魔禁動畫真係好唔掂

OP拖得太勁…

畫風轉…又停刊

呢套野前期係皇道漫畫feel…
點知之後愈來愈暴走……
又出得慢
睇新一回時，已經唔記得上一回講咩
主角成班友既能力同千年公佢地差太遠……
根本無得打

咩黎？

無計…星野桂身子差嘛

永遠懷念RIP

都係對鐵血太有愛先會屌到今時今日

熊巫女

算插左水咩

呢套嘢離開咗個農場後就完全唔知想點
話佢劇情暴走又唔係 但合理又講唔上 細路仔打怪獸囉

係, 近呢幾期d 劇情好爆

World Trigger

作者有病唔算

正確的卡多

黑色咆哮帝

火影有頭有尾幾好 佢一開始都寫左尾獸 一早有怪獸嫁la 又唔係鳩加出黎
唔通仲 替身 分身咩 畫畫下變左忍者亂太郎

近幾個月 每一話漫畫討論post 都成5-6頁
都叫無人討論
咁多個post 入面淨係鳩sir 都幾廿個留言

作者死咗，之後套嘢無疾而終

我剩係知大愛左膠艾瑪好難頂

涼宮春日

大部份日本作品作者想埋尾都唔得...出版社見太好搵唔俾你斷
好少有井上/富奸咁反抗
寫故寫大咗大收唔番作品如天上銀河....

個尾爛撚到。。。動畫又feel到完全冇錢到好似睇緊定格咁

人氣呀